有班廢老叫人簽國安法

趁成班手足係港島
沙田街市門口居然有班廢老擺街站
簽署支持國安法
雖然一個名都未有人簽
太過份！
有冇同路人一齊黎“支持”下佢地

利申：我係冇出sogo既垃圾，我只係夠膽係自己區睇有冇狗捉手足

光香時革

唔洗理佢，各有各表達意見。
根本依家連中立撚，離地中產，淺藍淺黃全部人都醒哂，唔洗理佢地就得

廢老收錢做野
走埋去試探佢, 話俾1萬蚊叫佢去飲茶, 睇下成唔成功好過

走過去隨口問句：阿伯簽咩架？國安咩黎架？
佢唔理我 咁我都行開
本身好有誠意都幫佢簽點知佢咁冷淡

比$200叫佢搵娜娜

娜娜轉行賣水
$200唔夠買1枝

😂

幫佢地影下相

慈雲山毓華里都有